====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans une optique d ' économie , je mesure depuis longtemps la proportion des emprises publiques par rapport à la superficie du territoire concerné .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

